的士佬真係好仆街 成日搏大霧收多車錢

之前搭85折的都唔會特登自己計番車費折左幾錢
有幾次發現收多左 所以之後都一定會計定

但自此之後成日發現好大部份司機係就咁開個好似好合理既價 而唔會用電話去計
就係岩岩搭的士 標計$125.5 個司機話收$110

我 司機
85折咼？我計左係$106.6 (比左個電話佢睇)
哦係咩 我地冇計到咁足嫁
咩叫冇計到咁足 爭成4蚊咼
得啦咁$106.6 我收你$107

咁又係另一個問題 點解佢地咁樣又收多人一蚊
有次當係$120.1 個司機都想收我$120
我忍唔住問佢 究竟你地係米成日咁樣厄人錢

真係好嬲 其實點解啲的士司機要做到咁cheap
收工成日都收零晨又冇得唔搭
好苦惱

$120.1都收你$120啦，仲想點

想收我121 打錯

我搭開見司機都有張過膠既表睇架喎 咁咪唔使計又唔使拗
我仲以為係夜晚睇唔清楚幾錢 500當100
專登唔找錢博大霧 屌你為4蚊開post

有啲司機係會有睇個表 或者係你面前計 咁就最好
搭過好多次都係啲司機幾蚊都厄加加埋埋都好多錢
但冇計啦 宜家啲司機4蚊都厄

個個少錢的士佬唔介意嘅
下次你話用下捨入法咪得

咁你咪直接擺低$106然後走人，dc9都唔會為左個幾蚊晒時間報警追你攞番

以後都醒啦佢唔計就我計 唔好傷和氣
有次最甘比佢收多我15蚊呀

次次要round up
點解加價唔直接加齊頭飛走毫子

日日經歷就唔係咁講呀巴打
本來就應該係搭幾多收幾多 點解要合理化件事

米係 齊頭米好囉
我都唔想成日搭到咁激氣

四蚊 第一次見到人咁cheap

少過個標都仲叫收多錢？
仲要只係果幾蚊
冇錢學咩人搭的士
的士佬平時係仆街 但你都咪咁寒酸啦
為果幾蚊打成篇野

唔係幾多問題
就算照計錶, 無85折
佢地一樣會自然老馮round up
唔係睇錶幾多收幾多
有時唔係round up 毫子
係round up 到 5蚊10蚊當一個單位
搏人地唔出聲落車
好撚狼

85的本身係好灰色地帶唔太合法，你再噪佢可以收返你正價
男人老狗搭個的士都要計d零頭好肉酸

呢個時間應該好多通宵更的士佬收工上連登

睇人品
我成日同d 的士佬吹水
大部份見岩傾都收平十蚊五蚊

照錶計還照錶計，照錶我一定要求佢準
85折就是但啦，佢已經平比你仲想點，又唔係合法

agger，搭的士就唔好咁小家啦

我唔係趕時間都唔搭的士，平時搭開uber，貴d無所謂明碼實價坐得又舒服

冇錯 搭的士預左比個舊錢
但係唔會係幾蚊就覺得好少事
明買明賣 啲司機成日咁當啲客善堂咩

都明白係唔合法
不過巴打咁講 下次我諗住個標110都比150佢
最緊要唔肉酸

btw我是藍絲

點解唔搭uber?

都有好司機既

一睇就知佢窮鬼黎

我都想學到巴打你咁樂觀 話明85折都可以是但

都有遇過

所以咪叫你淨係擺低佢應該收既數囉，邊有將佢濫收車資合理化左佢

數還數, 點解老馮round up 收多
7仔, 百佳 阿姐同你收多又比佢
明碼實價
好多時仲要唔出聲
找左搏人唔數, 等人落左車睇真d 先知原來收左齊頭數

有邊個係唔窮架香港人

uber 唔係窮
係明碼實價
打出黎106 蚊唔會最後收110

唔好話85折丫 正價的都roundup啦
咁同窮定有錯有咩關係
你話好傾既唔洗找有乜所謂
但呢個係個客決定唔係個司機麻
成日想陰啲收多幾蚊 都唔知係邊個肉酸

窮就唔好搭的士啦

屌 的士佬玩野 樓主都可以report返比個台聽啦

所以搭uber最正路
樓主攞黎賤

唔係我樂觀，係你窮姐

有report左啦
希望以後唔好發生

係 係呢d幾蚊我都會好執著 幾毫子你欠我就係欠我 比人呃錢好唔爽

巴打你一個月前仲厭緊食野貴
宜家即刻家財萬貫咁 發左個新年財？

係 我都試過 我同佢講返計多左 點知佢好似好嬲咁
D人做錯野 又唔知錯 比人講重要發我嬲 on99

有陣時個錶106
比110, 佢仲要扮傻唔找, 等你喇喇淋落車
要人出聲先肯找

傻豬黎既，假膠post都比你掘返出黎
你見唔到我個=.=

窮鬼唔好搭的士啦唔該

有時搭的士總會遇到好好傾既司機
但個次傾到落車 佢又係唔督機就咁心算
計多我7蚊
搞到我覺得啲司機同你傾計係想分散你注意力

睇tvb成日見到 唔洗找 現實根本無可能

咁你買野都會想買性價比最高果樣架啦

係呀妖 真係扮傻
然後等你覺得開口攞好肉酸
仆街啦啲錢我嫁 你憑咩收多我姐究竟

我都試過的士佬扮到同我好好傾 然後昆左我行另一條路 收貴左 落車我踢爆佢 佢先收返我正常價 佢地都幾pk

係既 樓主都真係冇講錯既
不過下下斤斤計較比人感覺成個c9咁
男人老狗黎講 就真係有啲肉酸囉
你個諗法係啱 但係咪必要計到咁盡？
都已經平左比你啦 係咪有必要執著係啲豆零度？
最正確既做法係咪一定係最適合/最好既做法？

其實有可能 我平時找錢都唔拎硬幣
費事袋

個規矩就係85折 你比折我我幫襯你 個個都收貴我幾蚊 我唔搵第二個call台好過？

原來真係伎倆黎既
好地地做司機 做到偷呃拐騙咁做乜

搭uber性價比最高。
坐得又舒服

我都係咁話
一係搭uber明碼實價
八折的已經平左仲咁度縮，又唔諗下八折的本身唔合法

樓主濕鳩到呢

Uber都唔合法嫁

好似話好多的士佬都坐過監 聽返黎 佢地呢d職業又唔洗咩學歷 係咁上下

咁你覺得點先叫唔計較？
10次有10次都係咁就已經唔係個別人品而係風氣問題

新加坡的士可以收咭
佢地都唔會收多
1蚊坡紙=5蚊呀
如果佢地又學roundup 咪好撚金

但新加坡拒載好誇張

乜而家搭的士咁好服務

最憎D無咩禮貌既的士司機
我自問上車 落車都講句唔該先既
有時我見差幾蚊齊頭, 我都話唔該哂, 唔洗找
有禮貌個D都會講返句多謝哂

無咩禮貌個D的士司機 多數都係阿伯黎 , 咁撚大個人都唔識咩叫禮尚往來
多謝都無句
遇到呢D, 我通常都都一野大大力山佢車門

為嗰四蚊上黎開post
睇樓豬啲回覆都feel到佢啲濕鳩性格

所以咪話囉，既然都唔合法，點解唔令自己舒服d？
搭uber又舒服又唔洗煩找少錢

幾蚊雞都咁計較

搵兩餐啫，先得嗰一蚊半蚊都計，咁肉酸咪撘啦
司機態度差另計，正正常常當你一個月撘足30日，每日蝕一蚊，都係30蚊啫，買到嘢食都食唔飽啦

究竟呢度係咪個個都夜更dc9黎

120.1 round up 121 都有人撐，仲話人小家

咁你唔好收平我1毫？咪咁小家啦dc9

差嗰一兩蚊
好心啦

的士佬唔應該收毫子
坐的士已經收貴左車程
仲要計果幾毫真係唔撚好揸的士啦

個幾蚊雞
好撚心你啦

又唔見的士佬收少我幾蚊 老奉比佢架

打折仲要嘈

數還數，路還路
根本唔係幾唔幾蚊既問題
係的士狗永遠要拎你著數
老逢要俾多你？ 服務又唔係好

的屎狗全面進場

我懷疑樓主坐左舊錶車

真係無人夠你條垃圾

呢個真

講真如果的士佬係好服務既話，俾多幾蚊佢又有咩所謂
但係好多都係串柒柒完全冇服務
就算一毫子都唔想俾多佢

撘得的士就咪咁撚孤寒啦
個幾蚊都同人計到盡
酸到呢

跟錶比囉 八五折

唔太合法

唔犯法就合法啦

得啦得啦 豪幾蚊比你地班乞衣的士狗啦

米你老母

唔係幾多蚊嘅問題囉好冇

成日同佢講唔駛入閘但佢都照入
同佢講呢到停得係都要再駛多幾步行前啲博跳多下標收多幾蚊
雖然幾蚊都費事同佢計
但心入面會好反感

買部車啦屌
收凌晨claim公司錢都要計咁足

連續兩日去同一個地方
有一次貴10蚊 我直頭比d碎銀佢屌西

係好仆街，細個搭的士成日比佢地呃，一係就唔找錢，全部仆街黎

85折左仲同人計個幾蚊

所以咪唔肯用現金以外方式收錢囉
咁軍真又冇得呃下毫子
一更咁多程呃埋呃埋食到個lunch

4蚊唔係呃呀？

差多四蚊打咁大篇文你都係坐巴士把啦

咁你call 85的 已經唔係搭幾多收幾多啦喎

屌你老母啲錯字多撚到咁都無人屌？
乜鳩岩米丫 （喎字無咗個口唔撚識打）
打啱咪吖喎好撚難咩宜家

所以而家咪咁多人用uber gogovan 明碼實價唔駛煩 又平又快又多車 dc9食屎啦

85折的

唔係話幫的士佬 但樓主咁有原則既話
點解要搭85折的

我琴晚機場經西隧搭的士返太古都430 左右，比早幾日太古出機場貴唔少。我覺得最衷係可能見我有男朋友，落大雨又上落車唔幫忙開車尾箱，明明見機場其他司機都會幫忙開下，落大雨仲要開120

比既車錢低過個錶既價錢都要咁多嘢講
下次堅持按錶俾錢/搭uber囉

電召的士要加五蚊，其實無收貴你

次次call85折都唔撚睇，平左就得，同埋佢地有張表係你面前計，會唔會你個樣on9？